有冇人搭飛機鍾意坐機尾？

唔只係機尾，仲鍾意坐走廊位近廁所
本身鍾意坐過山車，坐機尾可以比到我嗰種刺激感
坐走廊近廁所位，雖然成日要讓人出出入入，但自己去廁所就唔洗成日要人讓，我寧願人哋麻煩我都唔想自己麻煩到人

吸曬啲屎尿屁味

成程機啲人去廁所出出入入真係教都唔係瞓

坐埋窗口位仲過山車feel多D

想借d2親近空姐？

屎味就唔覺有，但尿味有時係有少少既，但係可以接受嘅範圍囉

咁我本身又係啲好死瞓嘅人冇乜所謂嘅

我對啲侍應冇興趣

長途機聽沖廁聲實唔駛瞓

坐機中間逃生門個走廊位

有乜事可以第一個閃人 同埋個位寬d前面無凳

起飛可以同坐逃生門個空姐吹水

都係開完餐或者個個瞓醒先至多人去廁所嘅啫，平時都咩野呀

嗰個位呀通常係俾啲有bb啊或者傷殘人士坐架，平時好難book到嗰個位坐

同好
我鍾意坐機尾最後嗰5-8排左右
最後幾排通常少d人坐
如果班機唔full, 有機會隔離2個位都無人, 就自在好多, 去廁所都方便
而呢幾行唔駛喺正廁所隔離但又近廁所方便去
如果長途隔離無人仲可以當床瞓
搵空姐又方便快捷
望出去睇風景又唔會比機翼遮住
落機又唔係好似中間d柒頭趕住落機咁, 施施然執野拎野慢慢行出去
呢d情況長途機就見真章

無錯係 但我而家坐親d機都好難唔full

之後食野冇choice又可以屌下空姐